上年中文說話得2

聽日又要考了
想買定屎片廢時到時緊張到賴屎

一路打飛機一路講會有信心啲

小妹冇jer jer

奄咗？

真絲

試過一年2, 第二年5

希望

我屌唔屌得？

on9

躝啦

講緊你老母呀 屌你老母

一陣去百佳買花王尿片

收嗲啦

男人老狗扮女

may ball唔係去TW嗎

女又冇埋
間U又唔好
quit左啦

明明英文speaking都有4
點解中文會咁

真絲賓周唔是奄

+oil

霎時感動

咁你溫書啦 仲掛住上連登

想當年我五猩猩架